見大家聽日撳錢 介紹幾間服務態度良好既銀行俾大家

首先有支銀

仲有工傷銀行

收到風中上環區一帶分行已經預備大量現鈔俾大家兌現

ATM機港紙存貨都充足 手足們仲等咩

提埋大家天口慶 小心中暑
上去銀行有冷氣有位坐
仲可以問銀行職員拎杯嘢飲抖暑

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

手

有冇手足再補充

提議$900咁㩒
儘快將$100清曬佢
藍絲提款焗住助攻㩒超額

提埋大家 每人每次可以做5次交易

$400 $400 咁㩒似乎仲好

反正$500最後都會清曬齊心便事成

最想要500
㩒到冇為止

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命